【UC撚】再一次睇完0083

主角雖然好慘，但真係一個垃圾嚟
賈圖先係真主角

妮娜將所羅門之惡夢同幻之擊墜王撚得出神入化
最尾仲要有人幫佢埋單

係所羅門惡夢為左自護飛咗條臭雞wo